[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4057)

搶完唔開玩野咩

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

Use this

FAST

深圳3-3 可以即場再入角大

日日睇下yy個段野
背到了

河南3-3
申花半全大Cashed

國米 點搞呀？

真？

真

樓主置頂msg

比人cup on9

仲以為置頂左就唔洗見到金剛棒

聽日問書
唔該背熟佢

上海

上海你當個人吧

秒cup 飝都冇得補

跟咗你 毒水

有呢個function班外圍狗點搵食

河南6ng cashed
7ng繼續

國米1-3

19:35 70 重慶斯威 0-1 武漢卓爾
波都唔識入

好型 宜家有置頂msg

Ajax u 19 goalllll

追和未

各位燈閪大家好

歐聯U19 21:00 3 利爾U19 0-1 阿積士U19
勁撚到

通緝犯

金木 sor

我d錢唔係錢咩

係點部署？

Jumped 點追

0-2

國米狗黎

深圳10C -1!!

河南rc

Ajax

上海狗黎

Jumped me 7ng

41

取消關注la

紅牛u19呢

中國超級聯賽 - 特別投注
深圳佳兆業 角球數 vs 河南建業 角球數 [(滾球)大小] (6:4)
大 11.5 @ 1.870再追

泰達GOAL!!!

深圳11C -1

含大1:3頂住

1＋5q

深圳12C GELLLL

➕

＋

易撚到

紅牛2:0

WG有無得走地過關？

今晚有咩心水

想知最近日子點過

個名衰 叫名破產

印尼聯賽 4場波全部主場贏晒

有場輸

有咩特別笑4 打2個字我會小忽肉咩

紅牛角大

車盤

河南收錢算

深圳讓1/1.5 笑死？

佢地燈極都唔會借外仔廿幾個ge

敏係咪有gun
呢條4串一我汁左12k hkd

..唔通我有借？訓撚醒未

屌你呢兩個禮拜贏左成100k都黎

揀咗2場

無走左數唔叫借

無人追你數咩

無計
運呢d野
差唔多60k

d廢老串莫雷拉過關係咪上左樓

psm對家又收錢

香港菁英杯
東方體育會 vs 理文 [(滾球)大小] (0:0)
大 0.5 @ 1.830

中超好玩到

長追幾隊

Last round了

深圳對家
申花半全大

靠孤單蛇終止左我馬仔21連敗 又有得繼續玩

吊你串6me

跟左你6＋10q

今場9買9號了

買左400蚊P 自己衡量朱馬

玩到贏仲記得呢隻馬 9＋10q先

yy 你唔好咁撚柒啦
你呃撚完錢咪死撚開囉
仲要彈出黎，唔明你想點
讚你型？

第7場8號 利申唔識賭馬

9 10 11

追我拉 追到斷先算

就係想你扯哂火咁罵佢
我選擇無視由佢繼續mon post

傳奇金雁昇2x1 咁就十倍

支持你

我了

全黑蛇 早

auti蛇，早

差外仔，唔係借
不過1k 1條過關，要200條先廿個，200連，勁過我薯，asw la
究極燈？

mama，早

你要明白，佢只可以係屋企做下鍵盤戰士，刷下存在感你估佢有$$$出街咩，可能都係廢青痴住屋企咋

差你老母外仔咩
以為自己真係角球神 笑撚死
輸左就話冇買到 肉酸到

U23 2.5角大輕鬆到

講中左la wor，咁扯火

真係YY一上水，佢d fd又上水

玩到贏又閪番

挑ky機

不過走左皇冠數，咪無差law，我明白了

走啦 得我先有料話佢燈閪

小二 花生呢

....現金外仔都有得差 你做莊？

諗起之前有人同我話YY一段好笑ge說話

講你就講啦...

我之前都串9佢嫁啦 如果唔係佢咁得閒狙擊我咩
少年你太年輕了

邊敢呀，你直頭賭神la，你贏人，人比$你，你差人，你走數，立於無敵也。不過你都係係屋企太悶先上黎姐，幾耐無錢出街呀？定呢排無哂水魚？
最衰我太弱智la，下下都post金剛棒，求你大諒d，ok？

係收到風yy係黑警偷証物

update 未

幫你免費宣傳wor

Cls 波po 依家根本唔屌波
屌人

佢咁廢，無出過屋企，點偷呀？

屌人好睇好多

想當年，書包，一場波幾個post都仲罵緊

基本上都唔係人la

mama好波 呢鋪我撐你 支持手足

以前高登年代

書包先係最勁，認真

我記得高登有個叫咩戰神 同人比出水

罵左4-5個post

雷達又係好撚癲

Mama咁似講緊我...

其實。。。。。。。

印度超級聯賽
東北聯 0 vs 孟買城 [讓球]
東北聯 @ 1.830

無銀蛇，早

行開啲啦

奈子 早

買左條R聯6串22
但唔想阻住人追post

邊個group=.=

快

追左鋪你琴日又中巴黎又乞中

玩晒啦

想g

咩事先

個個谷仲有人講野咩

明日奈真人相

j到我出血。。。。

想屌

串柒柒 咁你肯還錢未

咦係喎 之前好似有禁過入去 而家搵唔番

咁撚光明正大 tg又做咩改名

無人派唔想出 我而家只出俾波po真心好友

笑死

聽講好多投資公司都玩香港馬搵食，咁我其實係咪跟飛數買就得

又潛水喇？Sor law又講中晒

尊重la

55

係
利申 其中一間

東北城1-1

泰國電話線上網 畀d時間

想加入黃色經濟圈賣傢俬

有冇手足gchi

有無黃色賣料爐 想買

黃色外仔圈

我了 車仔角大

車盤＋紅牛角大

其實特定15分鐘無入球真係派錢
買親都未撚輸過

咁要11＋8q了，紅格

出場玩玩

4 重心

200倍落到79倍 仲唔係你

Gchi 幫襯你 就嚟裝修

不過我想澄清返先
唔係因為YY串過我，我先post佢d好野上黎，其實大把人串我la，你以為自己係邊個

主因係一年前，你笑so b 燈，叫so b出水，你買對家之後話派返比佢。之後so b出左場，你買左5k對家中左，不過無派佢。心諗咁少野都走，呢d人誠信都有問題，so b都可以做証

又binc...

咪燈

好似派返？

友情價$100 100%料

小學雞上討論區以為屌下人真係會搞到人嬲 笑4

唔係話派返 So b唔要
件事記得 但事後發展唔記得

嘩屌囉 成年前野仲記得

真係好鬼死仇

彩櫻果d咪記一世

召喚so b

派500

我拉包尾

最尾開3＋7 90倍，又誤中假波

小器只服女人

收檔啦想屌我老母

角球神都串係咩心態

戒馬啦

好悶 有無邊場好買

唔怪得呢度d人全部都兄弟咁叫 原來全部都同一個老母

最後都係中紅格，但q個表入面都成8個紅格

孟買城㩒屌

老豆啱啱先同朋友夾完錢，未有鋪住

好想食ky隻鮑魚仔

要問so b先知la，不過果陣我有問佢，佢一直拖，有心就一早派la果100 200都唔想

太子fc收錢

賽前已經入左東北平盤

咁食唔食到ky隻鮑魚

無認過自己係角球神

Viu tv想暫停的瞬間幾好睇

10蚊先中

好嘔心 食飽魚去阿一到食啦

31776820

唔食鮑魚咁奶腳ok？

無價 用錢都買唔到

做乜自爆...快快手買埋下一場啦

岩岩撞爆左，快d買埋今晚先好登出

吓，我唔知

巴打係咪新手賭馬會

3字頭都上到連登

係

知你係新手但我都係忍唔到手撞爆左 買埋今晚先好登出呀

訓教啦 我諗你聽日先有得賭

2019DSER?

一睇你個名就知

有咩問題

咁mama係幾多後？

你做嘜撚野呀
我話食佢上次晏就個隻鮑魚烏冬
又奶嘜撚野腳
條柒痕去成人台啦

你都幾撚威

賓菲加勁到

我講緊士多賣個隻大腳板雪條呀 有無童年架你

點解仲有人賭馬會

馬仔嘛

[black]我知[/black]

Ajax 2-1

Sor🤦🏻‍♀️

原來一場誤會

媽媽最近還好嗎

90後 fact checked

對唔住師兄
多謝各位d貼士先追返少少

可憐今晚你冇得賭

至少避到YY

華西

下 有人出過7咩

有人up過

要狙了 串9我地波台

佢自己好似出7
仲要係好7

點解

好的mama

不嬲都好

想食鮑魚 得唔得

番隔離post啦 走黎笑我地

你唔會入得返
勸你唔好登出

阿古路話ajax 100% ，點睇

你登出再登入睇睇

似樣

尚愛看少女漫畫嗎？

自己去買la有限$$$$姐，唔通要5500咩

條粉腸去左邊幾日冇見佢

31776820 31776820 31776820 31776820 31776820 31776820

冇呀，對唔住

其實會唔會淨係諗住笑你

改左個傻鳩名 搞到你認唔到佢 咩bitch唔知乜撚

金木好波 番左香港？

番左了

xmas去jp先睇la，好忙

笑我都ok，其實我係m 幾享受

我想同你去🥰

Noted

又去jp

我都想去

70

快撚啲出水比我

其實知道馬會戶口號碼有咩用

屌你老母臭西
你講乜撚野

你po你個上黎再講

入錢比佢

可以入錢比佢入到好似當佢洗黑錢

我老母90後正到仆街

你po完咪可以入100俾你

無可能

入錢比你賭

你老母＝ ky
你老母＝90後
ky ＝ 90後

想J

方便入$$$比佢，你可以試下post，聽日應該多左$$$

佢哋唔信你90後

我信

你哋話我ky打手又好奶ky又好
佢真係90後好撚正 唔信嘅以後咪柒問

佢的確唔係佢個仔就90後

唔信

你知啲咩呀on9

跑緊去馬會買尾場

但見到差佬

阿古路出一出黎有野搵你

里昂不敗

驚條毛？

岩岩出左中超4串一
中到正一正

真想認下佢

唔撚驚？買馬都開槍射9你

fact

打鳩佢咪得

黑住曬點羊錢

60

辛尼特都不敗

你打9佢咪得！

呢個時間mama應該就訓

英雄所見略同

你睇岩tg我 中5場派一次
留BSB number

發現左近掛一連串事件
36單野炒車前俾人屌到豬閪咁
睇黎我唔可以行差踏錯

咁究竟36單野其實係點 佢地作出黎撚狗？

一場誤會

?

華西同車仔都要贏，買大？

出現了

改個咁嘅閪名做咩

100%未

咁岩冇上水姐
點知你地反轉豬肚係屎
花生友都咁搶口

有得屌人就爽架啦

溫馨提示ajax派錢

尾場12＋4q

ok allin

Mark低曬邊個有份
會清算你地

打里爾讓半一高水 有冇伏

對不住

一上黎就有野笑

角小啦
小朋友都係角小

5-12

我琴日都講左psg 大巴拿bb派錢

mama 晚安，明早再見

Mama今晚點部署

i mean 大波

諗過買唔買過關

快 出

有重心未

忙到痴 冇追post
36巴即係點？

最近撿多少

波動蛇，早

尋晚全晚訓 一場都冇掂

撿好少，12月由頭開始

改番阿古路啦

細細個就話你得架啦
叻仔黎

出左la

又係大熱q賭你老母西咩

可以再post 嗎？

佢比人追撃

又玩馬？

係，中左條8倍q又有得玩

冇追幾個post 咩都唔g

下個月先有得改法國個名唔旺我

買馬然左10蚊

一陣齊上 ok?

Who追撃我

咪係channel

買紅牛第二格 車盤 訓

邊撚個追擊佢

who？

ky 追撃佢

紅星goal

我想買布國

加人嗎

mama 36件事係典？

佢個爐好燈，睇路

奈子

d外圍撚作黎撚下你地班花生友

明燈奈

全晚重心，巴狗-1

好耐之前啦

推身家

已完結la

見到尋晚巴黎 就記得大家冰成場既日子

收到風有手足比你推左去死

話你角球神倒 燈又唔得 你想要咩朵

買左巴黎 見到最後2-2 好開心

角球神唔得*

拿玻里U19
咁廢/??

我改到名先正式回歸，各位再見

波po最正老母

挽留

睇你個名以為新會然

波po中女

奈神

角神只可以係車厘角神

有無歐聯過關水

咁你係咩？

垃圾，ok？

無入爐

btw 你幾時開始識賭

ok，垃圾

瞓

晚安，垃圾

都未撚收到過

又派膠

我派左50入去

where

拿波里 角米三格角大

而家有得置頂

屌原來入錯左比自己sor

屌你老母2:00 先開波點頂

想買你前幾日條3x1

大x大

大家點睇凱晴係49000

區議員？

屌派完俾幫主機都起唔到仲日日乞
個心好無力 有冇手足俾場必中佢

是

大大力屌撚死佢

有啲失望

Ching ho ball

獌狗必須屌
加埋佢咁正

等我去淨化佢d 魔性

里爾廢到閪咁呀

全年重心 要不？

快講

同軌爭首名，唔會假掛-1/-1.5都照買

Want g

似贏一球0:1

屎卓瘋

巴菜 轟注

你放過班手足啦

又有撚狗巴菜

利u19追落去？

同心水 想買讓和

太睇小ajax

睇賠率似一球麻

歐聯U19 23:00 27 利物浦U19 5-0 拿玻里U19
廢撚到

西維翻版

-2.5 wor

今晚一隊再大炒

尋晚頂到半場 買唔到下半

射左一日波，射唔到聽日

辛尼特今朝係咪平手

平半1.86左右

車仔派錢波

屌你老母

意外黎

車x阿積士x巴

gchi

車路士 輕輕鬆鬆鄧梓峰

有傳奇巴克利carry

垃圾影衰球隊

硬蛇，早

升咁多係咪贏硬

車會升盤，辛會回飛？

辛尼角大 唔中跳樓

基輔u19 -.25

幫主秒回我派佢50

我代佢收

你邊位

有無邊場穩啲想買完訓教
Rb點睇

唔好同乞衣搶啦

利

利轉左球半盤搞到唔太想 -1盤未轉都會要

都話要秒回 過左成分鐘

巴狗盤等炒車

咁點

下次

低水平半上盤都唔知幾撚耐未開過

琴日頭場先開完1.68

幫主咁慘仲撚狗人

幫我屌7佢

我搶曬佢啲錢定屌左佢老母

我瞓喺佢對面街

乞埋乞埋關照下小弟先

你仲仆街 乞衣兜嗱飯食

屌ky

有頭髮邊個想做幫主

車串里昂點睇

1000係幫主派佢50

今晚決定All In一場

Ajax 車 利 定 巴好

100

車xAjax點睇

車x辛尼角大 贏左再捱

St. Peter 串轟

車x辛尼角大 贏左再推/quote]

輸 你可以早抖

買完訓 聽日對答案
買埋4點場

車大船唔敢要

我車了

又三格?

車仔正常都要讓半一。讓咁小是否有伏

今晚睇中邊場三格

和

國米串RB串阿積盤

要場必中 快

亨克3.5b 100%

有冇手足里昂

國米

車大波?

爽

死亡之組 阿積士 華西 轟 3隊同樣7分
唔知開咩劇本

1.5/2好吸引

原來波post個個一係爭人錢一係呃人錢 好撚黑暗呀

波圖入波未

同路 跟了

轟疤國米?

味諗

Gelgel水我愛sob
TOT4:2

gun

頭蛇波post清泉

火車頭回水

完

快手

btw英冠想買候城賓福特

一早要左疤-1盤希望冇伏

Rubbish car big boat

有冇水

車穩？

same road

有少少驚車仔呢關

馬會肯升盤未？

個個買車嗰場
我買左辛尼特

Why not both

下
里昂守陣wo
都無迪比

買咩買咩

今晚(星期三) 共7場歐聯同1場英冠免費tips

里昂回到2.14

09:00？

01:55 里昂

俄仔主場喎

法國仔主場都贏唔到俄仔

俄超一哥上次比rb㩒屌 但係leon又係濕尻隊 點買好

跟

兩場都似和

割青狗 企開啲啦

頂 我講緊
09:00 係利昂
01:55 係里昂

0:3

似下盤wor

IN 奈蛇 WE 7！

贏左星500個大洋 一齊上去拍門未

車仔比力

啲飛唔郁嘅

布拉格地獄主場
巴塞都唔夠打

置頂幾好笑

辛尼特gel!

車仔角有冇人買3格?

贏一粒應該得掛

垃圾賓菲加主場都讓里昂平半
俄佬地獄主場平手

華倫

而家係平半呀

大家好

等運到，一雙一單

平半低水啵好似

車仔同辛尼gel

出邊落到半球tim

yy坐監未

轟㩒屌

又反gel

車1-0c

秒c

快撚到咁咩？

LOLLLL

快秒goal添

Ho llm

法國x車 點部署

韋利安門前頂飛機

車半客
辛半主

莎蛇hi

訓唔著

車仔點輸...

放低部機

車咁快1C..

屌 里昂吊打

仲呢排 56k 皮赫？

中

上場冇睇俄超一哥咩

掉轉

牙奈買咩好

買左盤喇
即場唔買 斬手指

ok

車角點買呀屌

刷角刷得好撚快

s

追追追

辛尼特刷到爽爽

轉買大波 已買1k

巴塞隆拿 對 多蒙特

請師兄們出招

巴

c

巴點輸

唔買巴都唔會買多啦
未見識過多仔作客咩

切爾西 里昂 入未

g chi！

多仔主場都閪到暈

總之佢後防就垃撚圾

倫西fg

車唔識入就比返個波華記踢啦

大波

又停晒角

車辛

對哂

車仔辛尼Gel

同路

仆街買左主 好似伏伏地

利物浦 對 拿玻里

請師兄們再出招

車場波成日吹停犯規

睇陣

gel到落地核

偏向拿波

華西咁都唔入我都入啦

華西成日瞓地想點

疤 利 呢兩隊-1/-1.5 全部都輸盤多

華西D人豆腐做？郁D就訓底

車穩了

爽到 呢兩日頭場角大都針死

咁都可以踢唔中個波

成場波係咁foul車仔比球證打獲左開波個勢

即場華倫西亞第一球@2.52

超級重注

大手買入我轟角細 必勝

真係屌佢老母 一掂到就瞓地

大岩燈你退出味？

黑世3 呢廿分鐘成日都自己過 但一推就甩左

日日都秒刷開細 食撚屎啦

問埋聽日

阿仙奴 對 法蘭克福

愛狗末日未

Ex money

又半和

辛fg

上場法撚係咪紅左1個定2個?

蒙u20 半 平手

想訓著咁濟

轟9.5s 10.5s

哇，華西又咁都唔入個高美斯廢到叫

華西車仔拿拿林互轟一球先啦

咁都miss

辛尼特嗰場個球證黑撚到

大岩橙字係咩意思

華西失左兩個黃金機會

冇睇 發生咩事

個高美斯正常小小已經20左

又劇本波

條撚樣似打假波

個高美斯廢撚到 2次機會都入唔到

車仔係咁底線傳左右

車仔辛尼gel得味

屌你老母呀

兩次都係中間接唔到 鳩美斯射失

華西gelgelgel

有波入未 好撚悶

轟個角硬到

車仔Gel得啦

買左華西fg激撚死

Bought what

2隊力做半和十萬個機會都唔入

3連c

華西gelgelgel華西gelgelgel華西gelgelgel華西gelgelgel

連c正

屌你KANTE射乜撚

已經諗好曬4點買咩 好興奮等收錢

車角細gelgelgel車角細gelgelgel

轟咁近射都唔中籠 咩玩法

講

辛尼突然6c 仲諗住等下8.5

diu 施里臣咁撚勁

角細gel

車狗gel

華西goalll

車仔gel得 差辛尼gel

多仔大波 ajax角大

1:0

華西GOALLLLL

屌 買完1分鐘輸左

屌垃圾轟

要斬得咁靚先入到

再買

大岩蛇

西甲盃

車角大

1-1

大岩蛇又有劇本

1-1

慘撚到

高華錫goallll

Gel!

me 10.5b

屌 那星

屌你老母買Fg 你依加先入 有撚用牙

半大

乜撚野呀 秒和

逼死手足

想買車反cup都唔夠時間

半大只需____

一齊入..............

俄佬！

呢個真係慘

辛

半主開心得30秒

辛尼特goal

車仔秒追
俄仔10

辛尼1-0

車入多粒

辛尼真係gel

1-0

里昂針！

車呢d -6 ball

NBA

穩

半大奇蹟開出

車狗角細gel

咪爭食

Gel

高華錫哂哂料⋯⋯

2場可唔可以都半大

leon學軌追和未

GEL撚硬啦角細, 開撚到10.5b咩

反gel

原來呢期流行反手

呢期好撚燈,唔反手唔中

黃3件 就紅啦

買兩場盤都對家FG點玩

岩蛇準到

華西 gel , 角細gel , 細波gel

鞋都著好落馬會排頭位拎錢

7c

兩邊龍鬥廢

77777777777777777

祖巴真係好撚屈 一頂到就入

2邊都7

岩 一齊落

ABRAHAM傷

辛尼特ng
可大注

兩場都開大ok?

上場重注一哥就比rb㩒屌 今場要leon 一哥就出力 賭閪咩

車-0.5角gel

支持

你地玩撚曬啦

2邊都半7魔咒

我上次都買撚左辛尼特

講真俄狗波唔敢掂

Gel晒你兩場3格細

10.5s中硬

rb 同 里昂兩個 level

跟

角細易撚到

嘩屌 原來班外圍狗咁撚仆街

無迪比成隊垃圾

Lm 睇班角細黨炒車

講真法甲堆垃圾點同德甲比.... 德甲第10左右已姐同法甲第2 55波

gel

艾巴咸傷下半場要睇阿依派膠了

我轟9.5s 10.5s 可以收錢了

對唔住囉

未踢完啵
尋日冇睇半9全9？

所以今場博和

屌上兩個星期班撚樣仲係到圍圍喂

又賭槍又乜鳩賭馬會係傻仔

點知原來周圍爭街數又唔撚還

岩

冇睇啊 咁大獲

咪gel

你入左角細？

意假星期六日大咗咁多場
半9全9好合理 一個聯賽邊撚度有咁多角大
傻仔先再追大

Ok

索蛇

角細贏撚硬喎ching

踢完先講
賭神

俄佬ng@2.02

Ok gun

俄佬屌打 ng100%

細波又要震

俄狗不了 衰撚過澳狗

車仔ng?

唔洗講都知 聯賽一大一細咁買一定冇死
細佬跟寶蛇水賭

澳狗點同戰鬥民族比

做咩咁問我 唔買角

睇左樓未

寶蛇買埋俾我

針 原來leon冇迪比

今場買咗乜

辛ng

冇你入左咩
我臨開場前多手入左個下盤 針了

你買咩我買咩 出水未

利記角大穩？

細

gun了

盤啦

諗緊角米同巴塞 角大

1/1.5點買呀

出氣波 炒佢456

仲要原來利狗地獄主場

呢啲出硬線點買得落

你都識講出咗線
仲會同你刷角？

車cup未？

完 唔叫了 訓

下半秒goal

4點只賭呢注 驚可以角米單頭
角米係寶高推介

屌 haaland冇正選

即場辛尼特第2球@2.02

超級重注

Cup 未Leon

半7魔咒

車辛gelgelgel

Ajax回到超高水 係咪開硬下盤

巴細硬

伊巴攞屎上身廁所板

引用某人說話
落飛就贏 我阿媽都識賭啦

上呀車路士

屌

轟半7全9

林伯特

珍 話引主又得 上盤開撚硬

好早買咗半一

想輸都難

轟 foul 大 gel

真係好撚憎半7 不服來辯

1:2

Var

Offside la

car goal

車下半秒goal cashed

Offside 明顯

炸

Off side

收錢

咁都唔Offside報icac

Auti豬

里昂

明顯off side

leon刷角有回報

利記 角膽10c 9.5 gel頭

車！

不了會開細

屌 FAKE GOAL既話要補對家

報Icac了

兩場上盤Gel了

VAR GOAL!!!!

差啲嘔返出嚟

吾係咁都計入呀

Icac

狗撚到 車

車比多哥
Leon 比多3 c

var 好波

佢點樣拉到條線出嚟係冇越？

對腳好似p圖咁

條線竟然onside

黑撚到

車

華西嬲撚到
其實個球證都係聽上面姐

想知里昂有無出到8.5b

半7全9又中一半了

leon咁都唔入

唔同比賽唔同聯賽條線都唔同 冇得計

隻腳包左

冇

華西gel得

車仔頂實ok?

10.5b 2.1

下盤入完冇時間補飛
之後輸埋

華西cup

主要就返個角度整到onside 就ok

Leon加油

電腦技術啫 易啦

無

Leon追和

多仔又唔出辛祖又唔出夏神細人心

有種華西會入ball 既感覺

細佬*

呢球都唔入WOR

華西咁都唔入

咁都笠唔入

追和反cup thx

屌你 洛迪高咁都可以唔入

leon

屌你leon追和未

轟半7全9穩了

個龍都7下7下 華西啲人又係on9

Leon禁屌咁耐都唔入

幸尼，車路士

上場㩒屌全場 靠12m先追和

冰撚到呢 垃圾波

車仔3.5大 -1球
里昂11.5大 -3角

仲買大？

咁就快撚D比個12M

華西迫鳩個龍啦 柒幾下都把握唔到

半場細都gel緊

華西入就爆角
快手

車角細gel

補番對家NG先呢D平半盤

屌你老母里昂入未

華西啲人撞一撞就跌 on99
foul 大 gel

Rb出後備打

識賭

美國隊長吹大左

華西和未

10.5 都唔洗爆

華西12m!!!!

12m

華西12M

好 快手爆角

cup佢

var

12m 會唔會又藍天射球

咁都比 on9

Var乜

唉 車仔同辛尼Gel

不詳預感

Miss

好撚黑

大佬
華西條友 比人食哂位啦

華西打假？

真係miss

神救

救到!!!!!!!!!!!!!

頂撚住車狗

Missnow條友仲話好穩陣

正花好波

柏利祖又miss?

系

華西呢條友MISS左幾多球12M

車仔 辛尼無敵gel

兩邊齊齊半7全9

派我

買親嘅12m 9成miss

ready miss

真係打假

輕尻鬆

格離post講 華西打假 真係好似

車仔比多球

仲要送角

真 我都係 屌晒佢地老母

lyon 追和一世球迷

lyon 夠膽開大

Qpr薩爾斯堡

全黑蛇早 還沒去睡覺嗎

里昂ng震緊

曼經典一定係之前場曼狗一場失兩粒

里昂屌你老味西

最*

星之力hack

現在睇波會覺得入12m條友係好勁

9.5s 10.5s可以慶祝了

里昂細波gel

原因半7全9

入仲難過唔入

gel左好撚耐啦

冇撚有錯

半1全1想點

Leon上呀

星之力返左警察宿舍
今日我on duty

你老母 歐冠早場都未開過角大

兩場追和 抽1互含

Sor諗緊去邊食早餐

車仔入多球未

Leon肯入未

金章安

I